極多柒頭PR開工，同一時間配合新聞出勁多post洗版屌市民唔自律

我抄巴打麵粉(濕婆)POST
"成班PR開工，同一時間配合新聞出勁多post洗版屌市民唔自律"
下面個post極多柒頭話wfh冇撚用
睇下#267
入面呢個P牌柒頭Mustang#315851
真係似PR請係咁屌市民唔自律 唔應該WFH
"有條件支持正苦wfh" 真係痴撚線

而家屈毛已經無乜用
屈PR

根本就多撚魚
WFH 對疫情一定百利而無一害

做好自己咪得囉
如果真係成屋匿埋係屋企唔出街嘅話， 包你唔中武肺
洗乜嘢出post批鬥人

人地做乜嘢關你撚事咩
要出街嘅唔會因為你開post屌所以就唔出

唯一解釋就係PR開post幫政府推卸責任(即使唔係PR你呢個post都有客觀效果就係幫緊政府推卸責任)

根本就係

你班連登仔做好自己咪得囉
洗乜嘢批鬥人?

人地其他市民出唔出街關你撚事咩
要真正對你健康負責任嗰個係政府唔係其他市民啊再者人地要出街根本唔會因為你屌幾句就唔出

麻煩醒目啲啦
互相批鬥無論出發點係乜嘢都好，客觀結果只會幫助政府推卸責任

做好自己就得
唔需要批鬥其他人
咁好精力嘅話去批鬥政府[/red][/b][

推

認住呢件P牌柒頭
Mustang
#315851

認清楚目標全部都係政府

出面好多連登仔周圍幫政府批鬥人

其實做好自己就得
最多叫埋身邊人少啲出街
冇必要做埋政府嗰份批鬥人
批鬥人唔會令自己道德變得更加高尚

如果你真係道德高尚嘅話麻煩你想盡方法令政府改變政策
因為政府改變一個政策有效過你屌10萬次船p撚

PR帶風向屌市民唔自律令香港大暴發

推埋呢個post

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

其實呢 政府賤格同市民唔自律兩樣嘢係可以並存嘅 連呼籲人地stay home stay safe都當係PR公司 咁不如連登以後加條規則係只准屌政府 不准鬧市民啦 嗰啲慶回歸群組都唔准恥笑呀

呼籲冇問題
但係唔好批鬥囉

依一刻好明顯政府就係想推卸責任俾市民
你仲幫手批鬥嘅話無論出發點係咩
客觀事實上都係幫手政府推卸責任

疫情爆發上面自私撚可能會有10分影響
但係政府政策係1000分影響
依家1000分影響想將責任推卸比10分影響
我哋就無謂幫佢手推卸責任啦

做好自己，提醒身邊人就可以
冇需要批鬥